如果同另一半分手之後佢自殺, 你會唔會內疚一世?

投票
會
唔會

佢自殺唔係因為你 放心